有無人食炒買完部ps5 返來擺左係度

被個friend 昆左6千銀收左佢個部
玩完gg俠擺左係度
無game 出 索尼罪大滔天呀

Mo game

病嘅人先食炒價

同frd買都6k

真係FD?

大家自己人，比多少少有咩所謂，友情價，

傻閪接貨

所以都唔知d人食炒買黎做乜
我部ps5有2個月無開機

見你係巴打 2千幫你收貨

7折賣出 2手大把人接

我fd都係 話左佢架啦 都無game出
條友仲衰過你 買左demon soul 開左一兩次機試手制都放係度封塵

4000同你收
pm

原價入，但係開得幾次機

部ps5一個星期玩兩三個鐘用黎玩PS4 Game
利申:原價買

好朋友

PS5 跟本就係用黎玩PS4驚ONLY

(直至6月ff7 DLC 為止)

冇食炒加抽多部炒埋一份
當ps4 pro+咁用

咁有緣見到你個po
二千五幫你收左件垃圾佢

Same

覺唔覺PS5咁嘅勁機冇game出好可惜

ps4轉xsx
日日game pass試新game

+1
人中之龍有排玩

原價買完都係擺左係到

有MHW仲話無game玩，任豚派你過嚟?

有隻狼仲話無game玩，任豚派你過嚟?

有GG俠仲話無game玩，任豚派你過嚟?

有TLOU2仲話無game玩，任豚派你過嚟?

賣左佢買switch 玩 mon hun 啦